小弟今年21歲，想學下投資，有冇可以教下

我儲咗15萬，有咩推介

買倫敦金

買amazon

買股票 先買一d穩陣既 唔好買洐生工具 不斷學習
賺夠買樓即買樓 再租出供返

我一開頭都諗住買啲穩實既
有冇邊隻可以推薦

100毛

一開冇幾耐就大跌

all in 700

最大路1038 5

無得教

睇下書
認真開個demo account 試下先

燈，煤氣，電訊股

都好

等我睇下咩黎先

Student?

買1177

1,2,3,4,5,6 都穩陣

買本書學下先啦，成日要人俾no

九月中用15萬買晒700，之後長揸。一段時候之後就一定會有進帳啦

係吖

我唔會放哂所有錢落去

搵下啲入門書先

All in 59488

823，過到良心果關世界大把錢等住你搵

開個戶口，買隻藍籌
跟住你就會肉緊
個數字郁吓都緊張
只要輸錢你就會諗盡方法去瞭解
到時咩都學到啦

恆生指數即月期貨

買利物浦拎英超冠軍

1299 吧！
15年大時代，大市隊10000點
佢只係打八折
成份股最強抗跌股
但預咗佢升得慢

期貨。一夜翻2翻不是夢

all in 6060, 1705, 1716, 1337, 2858

算啦 人地10歲已經10萬 你21歲先得15萬 教你都無用

今日港股買咩都抵
樓50000 玩牛熊callput
10萬買 700

1838 在中國做地產既，叫中國地產

1137

ALLIN 3 823

你想博定穩陣先

一開頭緊係穩陣，儲夠經驗先搏

揾啲ROE return on equity 有25% 以上， earnings 有30% 以上增長既, buy and hold 滾大佢

呢個真
demo account 個d 根本呃自己
根本唔真實，你唔會緊張
你有十五萬咪拎三幾萬玩下先
當你落左坑，你求生既本能就會發揮可怕既威力

2638
港燈 風險相對低啲
不過升值空間唔大

呢d係廢話，你有一套方法，唔駛博都穩陣贏錢

All in amazon

睇下700,2318呢d 股王升上來果時咩樣，
跟返呢d pattern 買，嚴守止蝕

留名

P2P

下場all in利物浦

成班好似好好笑咁

兩手電能十手港燈 兩手中煤
放到兩年 唔好理 收息再買
一年應該5000息

唔係老吹，我都係咁
反正D 錢擺係度都係會眨值
搵D大籃籌玩下，唔會買錯既

港股咁垃圾，梗係買「垃圾」啦

257 做開垃圾，依個價又夠「垃圾」，明智之選

all in 牛保平安

其他唔敢講

但有一樣野一定要做
每日參考下大師既玄機

all in 700 put
睇定樓都得啦

同好

做左野幾耐 咁快儲到15萬

股市仲會掉

等多一排先

利物浦 ALL IN

年幾啦
本身中學都有做下PT，儲咗少少錢
我目標下年12月有30萬

個個都叫我入700

最後上車機會，你唔係唔入呀？

1299 1972

1038

最簡單，牛熊啦
15萬變150萬

最懶係買指數ETF

2800